[露營友超凡高手]四月四日蘭域馬場唐卡士打一哩賽賽馬日討論區

標題好長

下星期Danon Permium配麥記
今鋪擇使

Lm

仲有外國馬

lm

麥記好呀 有咩問題

拿蛇心水: 唐卡士打1號馬

你基

有無排位

Lm learn thing

Melody marks都基

今日jc應該有

Melody 係咪gel得？

不了 鍾意薄奇能個隻 今次受讓好多磅有得偷

海外名家
拿基

海外馬玩唔玩馬po精選

快，想跟

Brandanburg 會唔會大熱

你基我

海外馬唔識

收到風 宮澤巴（吳山高）

整個表先

唐卡士打一哩賽日馬PO精選1W3P

S1-1
S1-2
S1-3
S1-4
S1-5
S1-6
S1-7

改名個班係咪home office
今期d名咁差既

廢柴嚟

太短同重磅,下個星期機會較高

我諗住一棍Glen Boss嗰隻

支持

澳洲好多馬迷話薄奇能揀得好

呢隻好 佢又做到輕磅

大阪杯想轟 旺紫丁

連有咩馬跑都唔知點揀
Btw有冇人知每場幾多隻

Doncaster mile 應該20隻

應該開六連環

Skip 算
又讓磅又幾十隻

有冇報名表

bet 365

出左排位先選

整個表先

唐卡士打一哩賽日馬PO精選1W3P

S1-1
S1-2
S1-3 1 威閃天神
S1-4
S1-5
S1-6 抱負一致
S1-7

整個表先

唐卡士打一哩賽日馬PO精選1W3P

S1-1
S1-2
S1-3 1 威閃天神
S1-4
S1-5 綠化帶
S1-6 抱負一致
S1-7

整個表先

唐卡士打一哩賽日馬PO精選1W3P

S1-1
S1-2 14 反覆思量
S1-3 1 威閃天神
S1-4
S1-5 1 綠化帶
S1-6 17 抱負一致
S1-7

Odds & Cards

加返名

整個表先
唐卡士打一哩賽日馬PO精選1W3P

S1-1
S1-2 14 反覆思量
S1-3 1 威閃天神（bogo)
S1-4
S1-5 1 綠化帶 (人一世)
S1-6 17 抱負一致
S1-7

整個表先
唐卡士打一哩賽日馬PO精選1W3P

S1-1 3花都教主
S1-2 14 反覆思量
S1-3 1 威閃天神（bogo)
S1-4
S1-5 1 綠化帶 (人一世)
S1-6 17 抱負一致
S1-7

整個表先
唐卡士打一哩賽日馬PO精選1W3P

S1-1 3花都教主
S1-2 14 反覆思量 (Waikuku)
S1-3 1 威閃天神（bogo)
S1-4
S1-5 1 綠化帶 (人一世)
S1-6 17 抱負一致
S1-7

Loving Gaby有20倍

Doncaster Mile未開售?

有後備馬

整個表先
唐卡士打一哩賽日馬PO精選1W3P

S1-1 3花都教主
S1-2 14 反覆思量 (Waikuku)
S1-3 1 威閃天神（bogo)
S1-4 3告誡
S1-5 1 綠化帶 (人一世)
S1-6 17 抱負一致
S1-7

加埋我得唔得
S1-7 直衝雲霄

唔得喎，4個都唔落名
輸左點Jer

打比個場 古堡好似最好
唔知有無3倍

唐卡士打一哩賽日馬PO精選1W3P

S1-1 3花都教主 (排球少年)
S1-2 14 反覆思量 (Waikuku)
S1-3 1 威閃天神（bogo)
S1-4 3告誡 (MOLAMOLA19823)
S1-5 1 綠化帶 (人一世勿一世)
S1-6 17 抱負一致 (無敵李安立)
S1-7 直衝雲霄 (我愛金世正)

我作為馬PO班長要出動擇名

都係福蛇好

福蛇
LM聽日Jer

唐卡士打一哩賽日馬PO精選1W3P

S1-1 3花都教主 (排球少年)
S1-2 14 反覆思量 (Waikuku)
S1-3 1 威閃天神（bogo)
S1-4 3告誡 (MOLAMOLA19823)
S1-5 1 綠化帶 (人一世勿一世)
S1-6 17 抱負一致 (無敵李安立)
S1-7 6 直衝雲霄 (我愛金世正)

烽煙四喜(中大冷WIN)

呢隻都有 賭飛機咩

下星期女王杯幾匹唐卡士打一哩參戰馬都好冷

大阪杯 岩田個隻日本200幾倍咩事

明明連續兩場G2都近

啱啱開盤啫

農辰節慶無報既，岩岩先贏完g2，傷左？

Lm 聽朝再番嚟

本身想黎香港

定去左杜拜？

冇去
本身應該係黎香港跑完女王杯再跑寶塚
依家直接寶塚

R1 2-3-5-10

cls 又要輸

cls 又要贏

2定3好

睇績好似2好d
仲有布文

呢啲日子好怕買布文 怕佢又浸人

成日覺得播澳洲羅理雅會威

但第一場個隻唔似值咁熱

花都教主點解咁熱
勝在有1880績 ?

近積贏得輕鬆

S1-1 13 美雅星雲 3 花都教主 12 絲絲細雨 10 必定飛 16 舉起手

搏冷馬仲好

今日馬po精選得唔得

大爛地 紐西蘭馬可以睇高啲

雖然我好鐘意炒飯

但佢啲馬唔值咁熱

有水未

朝早賭馬精神爽利

一轉播
D出名騎師就好熱

好驚尾場玩野
咁一面倒

外地連續跑7場group真係爽

melody marks

等落飛

有準備

史卓豐祈普敦cls

想問下邊度有得睇當地倍率

邊有史卓豐

淨係見到史柏基

今日有史卓豐老豆

必定飛
飛唔飛

一堆鄉村馬走過黎 一齊估估下

見到具腸想飛

海外大蛇出水未

狗會Adam campton提供

你都係想人叫你出水啫

海外賠率玄機:14口甜舌滑

完全唔識海外馬

舉起手

要羸馬了

個馬場係條大街隔離無遮無擋

聖格盧嗰啲 周圍都係高樓大廈

18蚊係咪攻擊得

莫赫巴呢

又大棍

隻5頭先3x 9.x

3號超能到

祈普

頭場就跑第4

300就斷左

中

Thanks 巴打

咁易

花都教主輕鬆到

easy win

會唔會太蝕呀具腸

旗袍番鄉下撈得咁好

Goalllllll

隻14 365落到9倍 披都得3倍
狗會有成5.4倍

輕鬆到

又係落飛黨

又話澳洲跑假

J2又話祈普敦無競賽意欲，On9

得22倍q

就係見佢一隻處女馬開飛都係得11倍
知佢有古惑

15比人打劫
起機注cashed

yeah

拎過兩次第2?

跑咩

又係一廂情願.....

事後唔派輸能死

咁又唔好斷章取義
j2係話佢離開香港後類似迷失左一排，所以順勢放左個長假
係今年一月重新出發
至今贏左11場，表現唔錯
人地全句意思明明係咁

烽煙蛇

澳洲藍衫頭馬3.1倍

我見咁多人事後，襯人少lm，易中d

佢返到澳洲好快騎番馬啦 係之後阻到人停賽罰一個月

Sam哥真係好鍾意滑浪同埋撚佢隻貓

中你 留tg派你一籠粉果

仲聽呢三條友講馬，聽英文啦

馬po精選頭場勁中W

如果 命運能選擇

十字街口
即係十號

布文掂唔掂呀呢場

比狗屌

上呀繼續

我記得佢離開香港第一次轉播見佢都已經幾個披
仲要隻隻都只係半冷邊線

有冇人海外馬係會嬴錢？仆你個街玩咁耐好似未撚中過

又有幾隻歐洲二三線移民去袋鼠村搵食既馬

The chosen one咁熱嘅

我出

第二場要高盧族長

剩係聽過玄夢幻步

呢場買唔買布文

玄舞幻步墨盃輸4個幾馬位
對住堆咁既馬is侮辱

Sure win

跟

如果28號先跑完，隻馬鐵打？

澳洲好興咁樣

啲騎師中文名咁搞笑嘅

你個名都差唔多

福達當福逸買

不求派 只求水

Have water?

原來海外PO D事後狗多撚到咁

其他馬好多多左一個禮拜休息

貝湯美香港賠率低水咁多

整頓未

加埋精心挑選 少女星 高盧族長 瑜伽修士都聽過

係咪海外興呢味
入鄉隨俗喇

玄幻舞步係咪嚟過香港跑？

咁留番聽日整頓

事後飛錯係普世價值 死左膠

包尾

係

試下隻反覆思量？放頭馬上場跑贏隻2號

你抹殺左本地馬事後狗既努力

你JER未
我會跟

Btw人地係叫玄舞幻步

呢組馬可能有一堆下個禮拜悉尼盃再跑

跟左1W3P
馬PO精選黎

乜鳩野薄奇撚

上場隻2蝕住黎跑

Glen Boss澳洲傳奇騎師

少女星

3-4-5鐵三角

長途都係chris waller啦 落緊飛

呢場會爆

S1-2 14-5-11-13

佢地興連搏幾鋪之後放草

Jay Ford好嘢嚟嘅
不過個名好老土

Raheen House

3wp

你勁

福達都係麻麻地

Youngstar

Gallic chieftain

寶遜呢D垃圾都有人買

1-7-11

一棍1wp

GCHI 事前
羊多D

PHONEIN蛇又中P

乜撚野寶遜得番26蚊P

寶遜幾時死

Mcevoy on99

果然有遠征經驗唔同D

唉，做乜500K P

D前置馬

又提傷心事

隻真理使者 放唔到頭
跑到咁柒都冇斷

又500k

個薄奇能

派？

真，寶遜廢撚到

布文

佢幾撚時死?

寶遜咩人嚟

高佬族長咁樣無P，真係吊喇媽

布文17倍

ME 50$P，保番個本

賭閪咩

寶高個仔

Tommy廢唔係假架喎

屌佢
買左3-4-5三角

仲衰撚過shit恩

派50

4-5-1-3

平時買佢十幾倍w好多時都掂

比布文隊爆咗

乞衣兜拎飯食

垃圾嚟
早兩年嚟過香港
類似今季希威森咁上下
最終騎左幾個月就死返鄉下

啡格又死

唔怪得咁廢

你個仔係咪福達 ?

咁老豆咁叻 相對係廢

佢個女Win神ho

賭馬真係會害死人

OPIE BOSSON十疊轉彎，人地布文係你入面都搵到位啦

仲想點撚樣呀咪中正Q
咁鐘意做威水咪比你做囉

早晨

蘭域馬場十疊轉彎算唔算癲

9有p

cashed

代福逸LM

龍鳳胎

自己LM抽多注

又追擊

應該唔算
具腸S1-1果隻都係咁

Raheen House下星期跑悉尼盃

隻少女星跑左去邊

今日Randwick算有得外疊追 下個禮拜場草上女皇準備群駒密攏

睇隻花都教主完全唔怕塞

其實呢個場幾利大外追
不過今日爛地難講

炒飯

上左房

跑進你的心裡

比真理使者變奏搞一搞中段用完力含左

GUN !

印象好深係2017個年 完全無得外疊追 尚多湖都係內疊入直路先轉出去

成個俄羅斯娃娃咁既靚女

貝湯美 廢撚到..

唐卡士打一哩賽日馬PO精選1W3P

S1-1 3花都教主 (排球少年) W $18 P$14
S1-2 14 反覆思量 (Waikuku) 落第
S1-3 1 威閃天神（bogo)
S1-4 3告誡 (MOLAMOLA19823)
S1-5 1 綠化帶 (人一世勿一世)
S1-6 17 抱負一致 (無敵李安立)
S1-7 6 直衝雲霄 (我愛金世正)

1W3P投注
W -$2 P -$46
TOTAL -$48

全地球得三隻馬先過enable過終點
raheen house係其中一隻

希望WAIKUKU聽日保持呢個狀態

隻1贏硬 連shit恩都贏到

不了？

p-$6
ToTAl-$8

唐卡士打一哩賽日馬PO精選1W3P

S1-1 3花都教主 (排球少年) W $18 P$14
S1-2 14 反覆思量 (Waikuku) 落第
S1-3 1 威閃天神（bogo)
S1-4 3告誡 (MOLAMOLA19823)
S1-5 1 綠化帶 (人一世勿一世)
S1-6 17 抱負一致 (無敵李安立)
S1-7 6 直衝雲霄 (我愛金世正)

1W3P投注
W -$2 P -$18
TOTAL -$20

重注跟寶高蛇精選

識貨

諗緊8定9

文化評介

我炒？

贏錢好撚易

記得,嗰日利跟前到以為Rosehill

邊隻冷p好

布拉格出面落緊飛

射150k落隻1p 咁就一個月糧

仲有邊兩隻

薄能奇乜水 有無清介紹下

好撚誇熱到

隻3肯定落大飛

海外馬-1000

搶口到

澳洲張基

原來bosson騎 melody marks

Shutter Speed
Waldgeist

7

原來海外腎係咁樣CALL馬

買返嚟博墨盃
結果冇嘢睇

睇MON CALL已經易好多

拿SIR 睇開 MELODY MARKS 既晨操片
覺得點

除咗J2 仲有邊度有直播

馬會APP
NOW630

唔講咁多 一定要支持炒飯先

melody belle變咗melody Marks

真係慘

針 2樣野都冇 有冇網上嘅直播 除咗連登

我鐘意8

好耐之前有黎香港騎過

競馬知舍fb page

腸油

今場睇好邊隻？？

NOW630免費網上直播

9號wp

Same road

3p 開跑有三倍訓落去算

嚟香港初期譯名薄斯
後尾因為諧音似博輸
所以改譯名做薄奇能

跑緊你先見到最後幾多倍

All in

場場熱頭冷腳

GUN

9號大船

jeng 腸哂你地

1得返20蚊

9都大船？

我炒個隻然硬？

希望中返場

3啦，唔嫌熱P既話

gun

3倍P諗下好啦真係

3-8-13
鐵角 QQP

1.8開跑

想搏7

同路

雷美大街wp

童夢奇才win
上場唔係塞左都係佢贏

1-3-13

1-2-3 三重彩吧

1-3-8啦

又係布文

又布文

乜撚野布文

4

點解布文咁冷

布文做乜撚

dllm轉個彎飛撚走埋

落到$21p

隻7都幾廢。。

嘩屌 炒飯飛都咁出

布拉格頂唔到win

貝湯美

炒飯咁廢

仲要比人撞

布文係澳洲屈機

熱門個兩隻飛出去

頭3跑咩

點會有3倍P

隻4唔係阻咗真係會羸金拖鞋

138想喊

香港都廢 我仲買佢做咩

買時7倍最尾13倍
多謝寶高

十幾倍咁買

2檔跑撚到成個田雞咁

派未？

準備一棍allin

擺前少少都唔使跑到咁

外國騎師係咪唔識內欄搵位

諗住跟好少少

買冷仲贏得多

邊隻

放頭個隻睇綵衣仲以為係紅棗坑d馬黎

4,3,1

威閃天神擺明高半班輸埋d濕鳩走位

最好笑係十疊出灣都仲要撞一撞 想贏都難啦

其實我比貝湯美害過咁多次點解仲會買貝湯美

識鬼咩外國馬

具腸

😂😂😂仲一棍⋯

LM 想G

就係覺得高半班諗住點跑都贏

Phone in蛇勁中99倍大冷 點解唔得

古堡

All in一隻算

跟左

羅理雅

盲買布文咪算 識撚咩海外馬

1563 派未

綠化帶有9倍咩事

西岸名城

澤布斯基

係長勝見到

邊個一棍左

布文過關飛打熱左隻露營友
其實出面都係綠化帶大熱

非洲人

思想敏捷

回左本啦

迷布

搞亂左個彩池

古堡有無機會有2.5開跑
想轟

咁咪好

告誡 香港咁好分

Diatonic 3
Diasonic ?

中！

驚撚左具臭腸

一棍

古堡惡哂
級數最高
後勁又強
一注獨贏等收錢

隻zebrowski最多咪p

痴撚線隻7 兩倍

布文過關

上次連隻6都跑唔贏
點會過到1 2 3

嗰邊有13倍

羅黎呀

去到中長途就真係跑級數
咁多獎金唔會玩野既 布文呢場都有唯有認命

8 9 10 鐵三角

有無賠率網呀?BRO

中硬

贏2球

1-3 熱熱地一棍算了

racenet

盲？

睇錯4重

睇黎巴打唔係眼有事

腦有事

4重都唔係2球

佩恩同薛恩有冇關係

人地睇錯注碼唔撚得?

佩恩屋企10兄弟姐妹

影子英雄點輸

真？

3w啦屌

有冇水

同布文生咗個報恩

3w 一棍

熱門下下超賣

唔洗講 3

Sorry...係我唔好

記住那貝腸美的教訓

3大船

4外面好熱

佢細妹佩妮 贏過墨爾本盃

今場買what

大船

2 4

具腸大船咩玩法

有無晨操片睇

1-6-12。9buy

因為信

四大熱門

裴東尼當告東尼咁買

2 3

係 但係馬會譯名嘅世界都係姓佩
例如早幾年騎彭城貴胄贏墨爾本盃就係佢個妹佩妮

沉得

呢場燈到就和解

1-3-6 鐵三角

呢場跑啲四五六應該會引到香港馬主買

你買3？

跟左3

無心水

蘇兆輝都好多

蘇兆輝共有九兄弟姊妹，是巴西頂級騎師，十八歲首次策騎出賽，其後不足兩年已能榮膺聖保羅冠軍見習騎師。二十二歲移居歐洲，並獲愛爾蘭傳奇練馬師衛爾德聘用，擔任其馬房策騎員

1-3-7

4大熱門入面揀隻最冷既買p算

大熱q係1-3

6落 想跟

5

透聲

7拖1 3

1膽拖雙數Q得唔得

點撚樣呀具腸

屌你發呀

屌你老母

乜撚野 1 3 影都冇

笑左熱門無哂

笑死古堡騎落去冇既

全世界大船跟咗

勁

我成場都搵唔到隻1

跑wt

寶遜: 話我垃圾?

我屌你老母布文你幾撚時死呀你卡住我條Q呀呀呀呀呀

麥道朗

澤布司機頂唔到

嘩屌你老母隻1跑假

乜撚嘢寶遜

買撚左

和解？

非洲泳將追極都係第3

6 7 5 2?

1俾人撞完就冇

隻5仲而為贏得

布文你玩撚完野未呀？

入直路撞到隻古堡 可能要罰停賽

up中上半唔中下半

123冇曬痴撚線
個個話布文超買又有

雞翼真係好渣

具腸呢條撚樣好撚濕鳩

又針

同前幾年Australian derby一樣又係上場赢Tulloch stakes 嘅馬赢..仲1Q番嚟

布文累撚死人

買咗2-5-6鐵角，一隻布文篤穿晒啲飛，布文正仆街

輸撚死咩乜撚野古堡

5 6 pq爽

貝湯美嗰隻咁渣，中哂腳啊吊

撞到成隻彈開左

啲運用晒係vocab quiz到

bookmark定
下年500k

大熱門古堡打落去冇架喎

貝湯美一向渣架啦

古堡吹撚大左

比人撞姐使唔使成條直路鞭都唔打

布文？？？？？？？？

古堡應該跑下個禮拜啦

屌你都爾係咪傻架

屌你全家貝湯美

仲諗住隻10號捱到第四

古堡打落去無既

個個話布文唔得

比Danon premium屌打硬

貝湯美點哂塘仲買 手疆差撚到

真

我中非洲人 比料又唔買

乜能嘢6號

我夠買左啦 屌你老母 派未

古堡又撚狗

5-6條730蚊Q咁就俾布文篤爆咗

翻版Q鬥爬

寳遜係咪中雀屎

1拖67

你輸好多？

打落去乜撚都無

古堡: 跑贏雍容白荷先嚟搵我

贏呀 大注左非洲
單棍 5 6 q pq
見你串9我

布文越反越有癡線

5-7條590蚊Q咁就俾寶高個仔篤爆左

寶遜淨係騎啲紐西蘭馬王 馬后都夠食

似唔似zac 一有全日有 一冇全日冇

薑汁脆餅

好彩有5-6PQ

唔使識馬
識買綠格啡格已經贏錢

古堡跑太密

具腸英 似咩？

HUGE

1.9倍

蘇兆輝

澳洲田雞

越反越有 癡線

聖XX徑點睇

第9場第5號馬錶之智慧已退出競賽 (原因：咳嗽)。
肺炎

Good

袋鼠國人馬都on99
買少少旗袍披睇下馬算

布文唔係華禮納架咩？做咩唔騎1

尚多湖2.0(吹大左)

點解係大爛地？

笑死

High Bowman Fuck You

佢揀咗藍營呢隻

回塘啫

我都想問點解咁多女爛閪

超乎善美 要追數了

露營必需酒好勁??

布文呢條友好撚勁

今日randwick掟咁出都係唔掂 所以Tommy都係劃走

Tommy好撚廢

硬係唔想買布文
十幾倍唔買而家19蚊先追好似好on9

一棍loving gaby

迷布 遮乜9

要最後追
又驚唔夠快步速

拿蛇下場係咪重注隻1

我買13

allin

1-7-13

同路
係驚個檔

呢啲澳洲短途=獎金大王級數

冇得怕

13不了 大船必沉

今日好似望空走帶頭唔掂

nature strip 60蚊又係痴線
冷到傻

同麥道朗同生共死算

買左寶遜

咁澳洲足球聯賽=乜野

應該隱形架啦

1-2-3 QP

4-1-7-2

Trash

=Zac Purton

=布文

隻大熱咩料子

=陳蛇

收啦，咩有機會香港贏，爭分奪秒贏到你冇得跑啦

垃圾

福逸放落去掃唔掃得哂

達狗傷左

果場步速太慢 佢又要留後 無計

澳洲短途=獎金大王

基本

留意返隻露營友跑開左轉

隻1 5倍？

9啦

今場要美麗傳承定夏威夷好

兩隻都飛

買華禮納

具腸個隻大家點睇

一野轟落紅達時

唔通我國贏今場

頭兩場跑咩

又同路了點算

一齊收錢囉，咁簡單

7-9-13qpq

冷食6p

3同13 揀邊隻p好

睇錯馬

離譜敦

3定9好

9-13 啡格

7 9 13

7 8 9
互串
鳩買

1 啦

2-3-5-10
亂買

3-9-13 亂買

布文包尾

慢閘

綠化帶goooooooooalllllll

華禮納！！！！！！！

3

綠化帶！

1

旗袍on9唔係扮

屌你咩北意

1>f

邊個on9唔買1

寵愛嘉比無啦啦收停
可以點

唉屌，最尾買撚左9

屌 點解布文呢場冇

定過抬炸彈

Nature strip輕鬆

紅達時頂住呀！！！

7 13齊齊冇

堆3歲比j2燈撚到一隻都冇

13隻馬係咪有問題

麥道朗>布文

無賭過咁

43蚊派錢

又話乜撚野3歲接班又剩，屌你影都冇喎

3有p

綠化帶派錢

由隻1放

華禮納正氣

老麥一放到底

開閘p有1.9 痴線

馬會開善堂咁款

麥蛇

信j2真係李嘉誠都破產又話多馬搶

紅達時有冇第3

肯定唔少人比布文撚到信左
呢場又比人收割

紅達時先係

1檔驚你有牙咩

J2班友唔係好識馬

20隻馬8隻華禮納 真係任佢開

4.3真係派錢

綠化帶輕鬆

吹到3歲

應該第3喇

3 4 PQ易到

屌個主持又話布文今日好fit,今場影都冇

嘩屌佩恩尾場大熱，原來佢練馬師嚟？？？？

隻3係咪有第2？

13橙
好彩1 win派錢

跑134？

馬會分析露營友最後400米可放出 明明末段得34秒點透出

太容易

跟拿蛇
呢場怒插MELODY

屌具腸老母

1-3-4-2 暫定賽果

今日的確好fit 不過唔代表今場有

LM

必蛇心水

MELODY MARKS係咪一棍

20隻馬

我跟呀sir你學賭馬

棍左

跟左拿蛇華禮納 上岸先

唔一棍唔通2棍

中1win 1 3qqp

3棍

騎乜9

黎緊呢場1,3條Q 4.5倍

Lm 今日下午茶你既

華禮納係咪司馬必D FRD來
出咁多隻

澳洲大摩

三寶最撚驚第二關

底出

Super seth越嚟越冷

有冇學方蛇fill咗佢？

呢場啲飛亂晒龍

Melody Belle爛地后

告狗就會

呢場係咪要博百幻四重

要左5隻

買最冷十隻馬win

屌訓過龍錯過左場派錢馬

出面得6.5
準備落飛

有冇買melody marks

炒飯頭先2檔9疊轉彎
22檔會飛去邊

執雞幾 派100

我

10 1 小籠包 粉果 蝦餃

外國13倍
香港7x倍

我了

岩先場單T竟然接近成千蚊 屌

香港有12倍

泥水d fd

代新力必 lm

宜加馬會唔開 點派 payme?🤔

實力證明。小注穩定收入，全部都係團隊第一手投注記錄！ 每次提供重心冷門減低風險！穩定出料！團隊會繼續努力！

Yes

牙佳好撚燈 擺頭隻隻衰 除左頭場

Lm 粉果轉燒賣 plz

寶遜上呀

收皮啦 買哂布文都要出料？

睇人名賭欖咁出料 都幾大個團隊下

Ok

團隊

用團隊呢個字真係好撚柒

跟前又得追又得
好過Melody Belle,雖然情感上支持Melody Belle

布文團隊？

布文團隊

2 12 19

隻馬本身都唔值依個賠率

明明支持melody marks

上次先過melody過終點

好撚老土

睇來呢度好多棍都會插隻MELODY

乜嘢marks？

等我聽日都出返個潘雷團隊先

Hugh Bowman Team

1-8-20

20隻馬有8隻都係華禮納 澳洲馬場黑社會黎？

Where is 新力必

CHECK TG

麥維凱果隻我睇上場輕鬆到

Fill晒佢
百萬四重了

布文有無p

澳洲岳伯仁

Hkjc盤好亂

19 1 2 13

諗起馬主Lloyd Williams 墨爾本盃出6隻都贏唔到

一陣啡燈

Check tg

金美琪 女人黎？

果陣唔係話搞幾個國家一致咩?

必成日唔睇messages

所以買MELODY MARKS

On9架佢

杜拜

買跟前 放果啲好似好著數

原諒下必蛇唔識用D新科技

美琪bb

佢唔識用電話

G1都讓磅真係弱智先諗得出

3號憑咩咁熱

15

用今年香港盃吹奏magic wand

22倍

寶遜當寶高咁買

老實講麥堅倫唔係寶遜on9應該贏埋

8 10 11 12 連贏位置 亂買

寶遜贏到g1都偷笑啦 要求咁多

8 11 12 20先真

試下用Call機

嗰場就快吐血

🤡🤡🤡

隻1如果唔係寶遜騎
個win會唔會咁好分

5碎小朋友都歧視

1 8 17 19 20 單t

佢跑大賽贏一場 都好高香港跑咁耐😂😂😂

True

5碎=.=

咁skip得

佢原來贏過與龍共舞

唔好意思 啱啱5歲先學識打字

〇唔好踢我張單

racenet冇得睇往績replay？

玄舞幻步 十疊轉灣

Tommy仔去馬

垃圾馬

今場買咩

1-2-5。q qp

你掛住係大草原玩

馬超 100檔都贏

隨地大便 大陸馬

西人點買

最萌反派金美琪

佢成日搶口

比你騎贏左啦

布蘭登堡

福達當福逸咁買

發威親王

幾時跑40隻

事前 祝羊玩埋呢場等聽日

快步走當大步走買

造象 轟下去

17

買17先

Hv p

隻8澳洲冇飛

廿隻海外馬call起上嚟應該幾痛苦

Call錯都冇人知

1 2 3

世子龍

1-17

單Q

Cam men打飛機屌你老母

20倍落到6.7倍

做乜撚野

1600米早段求奇噏堆馬名
跟住最後300淨講前面兩隻就搞掂

4 8 9

快樂八十 同德
同德 快樂八十

咁call算啦

寶遜啲走位真係弱智架喎

8打到落16倍

祈禱

今場全部利追 屌

中風咩

嘩寶遜勁撚到

又爆

寶遜隻手殘廢架?

仆你個街旗袍2個披我一買就冇影

爆冷

燈

Bosson嗰隻下個禮拜見

點捉呀痴線

我屌你老母寶遜痴撚線

俾你賭系列

我數唔到
沿途4疊

轉彎幾多疊？

18 wtf

乜撚野賽果黎

點會咁跑

入直路彎8疊

做乜撚

寶遜下個禮唔見得唔得

明係留力啦 但係買咗17號 走入內欄塞車

14又打劫

外國馬真係痴撚線

唔買lu聽日見

嚴力修

佢有冇諗過搵位

世子龍慳到咁撚樣都冇

post 2 定係沙田post繼續討論

最後冇去盡

佢抽出黎跑起碼服過入面塞車既

搞掂

話口未完即刻見到佩恩大熱門

post 2 la

999q

獨立

似會要Te Akau shark

不過老老豆豆呢場旗袍真係跑得好撚靚

隻1以為睇緊谷閘

寶x有冇屌過隻馬

旗袍敦脫胎換骨

買雙數，中左位置Q

贏果個 真心唔撚識

哩隻馬唔係佢騎成就應該更高

假髮佬咪撚call啦 2號9號都講亂

事後係咪派？dllm

跑到2000既馬出4疊都冇話d乜既
係最後冇去盡

估撚到爆

笑死 練馬師講

理解既
我自己買左果隻有冇出閘都唔知

石修就聽過 乜撚野嚴力修

有
一出閘14檔
轉彎10疊
都叫埋咗四個位架喇

練馬師講冇諗過會贏

其實係佢冇埋過入去

1-14慘死

炒飯哥

隻馬都冇諗過會贏

嚴力修騎得好

咁跑不如退出算啦

打情罵俏完未

掛住你呀bb

J Innes咁快喊完

我尾場買左橡樹 你咁早贏把撚咩

16檔攝到入面 14檔走出面

炒飯隻馬似有事

2萬幾

咩賠率嚟
60倍win 有廿幾賠place

想貼事後

派錢

事後要派

彩池細係咁

贏好多嗎老死

成萬蚊Q

輸錢飛都要

邊有人會賭呢隻

賭波馬贏到買樓

屌，再追修哥隻橡樹之心

尾場Gun

365 呢隻都30倍
根本唔係百幾倍咁冷

呢條執到少少啦...

想睇事後

嚴力修=黎水